垃圾香港

法律顧問同保安有咩理由聽一個本身唔合法既主席講
法律顧問同保安淨係聽中央講 唔理合唔合法
淨係識鬥法爭櫈仔

開咩會姐
全部叫阿爺講哂咪得囉
做咩大龍鳳

法律顧問走出黎搬龍門